開唔到機 底板cpu燈閃下閃下

今朝禁開機制果時個燈就眨下眨下開唔到機 打開蓋就見到入面盞cpu燈閃下閃下
Cpu個風扇係冇轉 機箱後面風扇就轉下停下 display card風扇就keep住轉
想問係咪cpu果邊有問題 定供電問題
板係b150m bazooka

Pish

求各位巴打指點下

Pissssh

Up

蚊左Display卡，直插底板試下
有機會死板or牛